其實我想講,靠你班窩囊廢,有冇分化撚已經唔重要, 因為結局都係一撚樣

首先, 李+X果條路線就係normal ending, 你地已經棄撚左

假設而家所有分化撚都消失晒
結局都係一撚樣, 都係bad ending

因為
connect 100萬人,冇人敢推翻個政權
connect 700萬人,冇人敢推翻個政權

咁你話D分化撚點撚樣影響個大局?

同埋白兵係自己節目度話只有本土派先救到香港又係水鳩你班00後

本土派conect 15萬人
得2條友執行刺殺任務
connect 750萬人
就得果100條友執行刺殺任務

我諗連林鄭D保鏢人數都多撚過你本土派派出黎既刺客

咁你出咗未？